[再嚟] 美眾議院通過法案要求制裁涉鎮壓維族人的中國高級官員

美國眾議院通過《2019年維吾爾人權政策法案》，要求國務院一年內提交報告，審視中國新疆維吾爾族的人權狀況，並對鎮壓維吾爾人的中國高級官員實施制裁。

眾議院以407票贊成、1票反對，壓倒性通過法案，眾議院議長波洛西譴責中國當局策劃鎮壓新疆維吾爾人的行動，包括監視、單獨囚禁、毆打和強迫絕育等，國會正採取重要行動，制止北京的嚴重侵犯行為。

眾議院通過的法案，是參議院法案的修訂版，法案增加部份條款，要求總統特朗普制裁鎮壓維吾爾族的中國官員，並限制出口可能用於間諜或控制維吾爾人的通訊設備。

Source:

有請小鳳姐

DJI應該玩完

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！